西班牙出局係好事

根本西班牙既存在就令到世界盃變得好悶，成日搓搓搓，開波搓到完場